自修室好多令女

無圖呀 吹呀 負我呀

咁快負我 果條毒J

成班毒JJ, 專心番工啦

我嘅工作係mon post
點計?